［痴撚線］連64都有人想幫中共洗白 仲要係鬼佬嚟

篇嘢好鬼長 一開始講佢自己喺中國住點點點
去到後面開始嚟料 我quote我覺得最癲嘅出嚟先

After 4th June the Chinese government did change because it did hear its people, but it also had to put its foot down in a very harsh manner to make sure the wheels did not come off and China would head the way of the USSR. Unlike the USSR, China did not yield to outside pressure and its peoples are so much better off for this reason.

六四係中共聽到人民嘅聲音都講得出
用坦克車殺人一句都冇講過
之後仲離譜 開始歌頌支那

According to the World Bank, more than 850 million Chinese people have been lifted out of extreme poverty; China's poverty rate fell from 88 percent in 1981 to 0.7 percent in 2015, as measured by the percentage of people living on the equivalent of US$1.90 or less per day in 2011 purchasing price parity terms.

然後就串美國 睇到呢度我覺得佢完全係白皮支那人

Is the Chinese Communist Party perfect? No, but is God’s own country? Black on white (white on black?), you cannot always breathe there either. But what is irrefutable is that China has pulled a population the size of Europe out of poverty and made itself a superpower, with some of the best tech in the world, including 5G and landing on the dark side of the moon.

最撚仆街係拉落香港革命度 話young protesters have again not understood when enough is enough

The Hong Kong protests have similarities to the Tiananmen Square protests. The government has again listened to its people and retracted the Extradition Bill, which originally caused the demonstrations, but this time egged on by Trump as opposed to Gorbachov, the young protesters have again not understood when enough is enough and when it is time to return to normal life and let the government regain face (the personality of Carrie Lam does not help).

最後就話係外國搞到中共冇民主

Paradoxically, Western interference is long term likely to strengthen the CCP and slow down democratic reforms. Think about that.

雖然只係一個唔知咩人嘅po
但我都見到好多人share
仲話thx to his insight痴撚線
好明顯而家中共頂唔住要放風控制外國人
等佢哋政府嘅制裁冇民意支持
如果係咁嘅話對香港其實好不利
我哋一定要正視

推 麻煩頂上熱門唔好比中共得逞

如果支那過到呢關 我諗遲吓冇嘢可以頂得佢住
到時含球鏟

好多喺中國搵食嘅鬼佬好似撞咗邪咁㗎

幫手諗計 唔好比支那掌控外國輿論

大把呢啲白鬼
知道支國人鍾意聽3乜
就刻意逢迎

大把鬼佬同中國打工啦
利申睇過Netflix 套中國工廠🏭

如果真係佢個人睇法嘅話都幾癲
佢講嘅嘢完全同小粉紅一樣
我覺得係中共搵鬼佬散播言論
等外國制裁有掣肘

然後成堆支那人喺下面good job...

特別噁心好似個仆街盛智文咁

推

曾經同一個喺中國教英文嘅鬼佬喺度坳

點解啲中國人要將自己啲仔女送去外國讀書

香港人認為係為咗張身分證

佢表示唔認同話係為咗更好嘅教育

中國咁好點解唔留喺中國讀書

支那人奶共就話民族主義洗腦教育
鬼佬都奶真係唔知佢哋諗乜
應該係廢都冇得再廢先要痴過去
祝佢哋生生世世做支那人共享榮辱

我仲以為又係果條angelo添，屌幾時移民去中國呀

留言有人話佢係ps 有冇大師睇得出

鬼佬都有極權主義擁護者
咁又點

Paradoxically, Western interference is long term likely to strengthen the CCP and slow down democratic reforms. Think about that.

叫條閪佬舉例子先

完全係放風叫唔好制裁
明顯係因為呢排各國都支持香港

洗你老母白，洗白白呀？
洗底呀

Sor

問佢點睇新疆西藏李旺陽被自殺
劉曉波 王全璋依啲維權人士
擺明條閪佬似係喺孔子學院被馴化果堆嘅閪撚嚟
依班人生活無憂 喺中國根本就人上人
分分鐘老共送閪俾佢屌
目的就係要咩說好中國的故事 大外宣

有班人為左反侵
敵人的敵人便是朋友

之前64連中共自己都唔敢提
而家開始放風洗底 過多幾年真係不敢想像
1984情節實現

呢班人身在福中不知福
放返個居留權出嚟啦

到支那迫害佢地
佢地又會覺得人地救佢係應份

洋五毛

真 和平示威 靜坐 結果活活俾坦克車車死
咁都要撐

國際鍵戰大賽開始

應該話好多人有錢搵就好似撞邪咁。

唔洗入去幫佢推

你唔貼出黎搵鬼睇

睇篇文似係收錢打長文
乜柒脫貧率果d同中共講既野一鳩樣
廢文一則測智商

但無可奈何既人呢個世界好多弱智
而弱智都有投票權 所以唔好輕視弱智既意見

武力鎮壓未係重點，重點係講大話洗白同埋歪曲事實

哩個台灣youtuber有講過班洋5毛心態

Push

一個人，初初遇到同自己價值觀完全相反嘅世界，起初係會否定，之後沮喪，繼而接受，並說服自己眼前嘅嘢先係正常，再說服埋人哋自己做緊嘅嘢係正常

呢樣嘢，喺大陸/新加坡做嘢做得耐嘅純種香港人上面經常發生

手足一齊入去屌爆佢 comment好撚多大中華膠/五毛

真係 本身諗佢有咩特別睇法
點知到後面就覺得擺到明係中共外宣嚟

有錢搵，女任食，食住行跟發達城市
有咩事可以返去外國
咁支那對佢地黎講有咩唔好

#freeuyghurs

白人係大陸=皇帝

push

唔見猶太人幫納粹洗白

食屎狗黎

洋5毛比5毛本身殺傷力真係大好多
5毛不嬲比人當傻鳩 但洋5毛就影響緊班冇乜腦嘅外國人

咪講笑，我真係識個係荷蘭本土做野既荷蘭人話冇六四冇今日既支那...

真係唔好咁崇洋

共產黨嘅白皮大外宣
除咗勤做Twitter戰線之外
都冇咩可以做到

你班仆街白皮賣國賊當年睇撚住天安門大屠殺咁都講得出口死撚咗佢

痴線

真係有pro China鬼佬...
我遇過嘅都係會同我一齊fuck China嘅

崇華媚外

老外都可以係漢奸

入面留言個啲全部都Xin, Zhao, Lin, Wang, Ching Ching Chong Chong

果幾件荷蘭人好過癮，全部工程師嚟
1件pro支
3件中立撚
得1件祖籍蘇里南既會屌支共
支共啲外宣真係咪睇小

Like手足留言啊

去得支那搵食嘅鬼佬都係垃圾
係本地搵唔到食就靠奶共唯生

見到一堆坡猴出黎表示讚同同share就覺得好撚on9, 坡猴真係比支那人劣質

9成支那人同猩國人,其中仲大把假AC

話啲鬼佬係中共間諜得唔得

答番佢轉頭
要不是南非解取種族隔離
今日唔會咁亂
曼德拉根本搞亂南非

google下tankie & white monkey
大撚把呢d人啦 鬼佬咪又係人 一樣有on9 & 奶共

Yeung Ching Lung Yet another corrupted jerk colluded with CCP

8分鐘

老實講:
郭杰瑞，老實講佢又冇抹黑民主同奶共， 不過佢有同bartbaker拍片

拂菻坊， 起初以為佢只係他純鍾意中國文化， 但係最近條片好嘔心，奶共! 講bno， 佢又話咩中國發展快過香港， 所以啲人驚， 但係現實係因為冇民主! 要report片

信誓蛋蛋， 唔係話特別明顯， 但係之前有一條片， 暗中宣揚中國民族主義， 西方殖民係唔好!

真正嘅洋五毛， 當然係Nathan Rice ， 佢係點唔使多講， 從來冇睇過啲片， 睇標題已經

啲國語講得仲好過我

tldr
直接屌鳩佢

你以為美國示威點解有白人乘機Looting？
這些上就是有white trash、洋五毛阿…

補充多句，拂菻坊， 佢抹黑香港民主戰士

時間耐咗就係會咁
沙士都畀人話係香港發源

其實中共冇必要插手
美國依加如果處理得唔好就會被反噬

仲有一啲認為鬼佬做咩都 係正確嘅人!

作個鬼佬姓都唔識!
上網求其搵都搵到啦

去台灣住嘅外國YouTuber會愈來愈支持民主，相反去中國住嘅就愈嚟愈鐘意極權

因為你要知道 有啲鬼佬唔係奶共
而係自願認同依種思想
中國特色社會主義係「理念上」係十分美好
但可惜就係反人性
佢哋係認知唔到 依種思想有幾反人類
獨裁唔係唔可行 獨裁者必須係哲君
先會完美咁發揮獨裁主義嘅最大效用
但共產黨絕對唔係 依個係根本上就已經錯
嗰班真心膠鬼佬認為 犧牲一切
但最後達到全人類嘅幸福高位
依家啲人嘅死 係值得嘅
同時間 受益人 會係全世界或者成個國家
所以佢哋先咁認同呢個社會主義

好多死難者家屬七老八十都仲俾當局監控緊，問佢點睇?

twitter特別多。簡直on9。屌佢老母。個個名代中國國旗，話學生扺死。中國人毫無同情心。正仆街。

你要明白，黎的人一定有，係多與少問題

自己上google search 下伏拉夫
好撚恐怖

好多以為中國大把水
之前有幾個歐洲室友都係咁onL799

有冇得一齊report 佢

條友長期係中國搵食嘅，明哂!

佢哋有啲本身冇能力
因為嚟咗亞洲，而鬼喺亞洲的確一般都會撈到好嘅職位(即使佢廢)
然後就會以為自己好撚叻

另外支市場又真係畀到財富佢
久而久之
咪咁撚樣

利伸：舊公司喺亞洲唔同office嘅鬼都係一撚樣咁鳩屎

傻尻洗乜理

Quora呢d大型pro-China平台有份做呢d人出嚟

全面進埸